無限plan vs 自由鳥

垃圾office 無wifi 想自己帶部chrome book 返去上網
應該加自己電話做無限 定整多張卡 自由鳥個D 咁放wifi 好
有無巴打都有同樣問題?

加自已電話上無限